中國新帝制實行之你問我答

我叫習近萍，中國帝制又黎喇，諴徵太監宮女多名，薪金不議。良好民主福利制度。過試用期可享有言論自由 歡迎查詢

習同萍有咩咁近

試用期會唔會由十年變到無限期延長？

冇人識你

理撚得你制唔制 萍帝我話事

難講

廢埋你一國兩制就識我

隊冧你有無獎

你當我袁世凱呀

中國實行舊帝制之你問我答

個朵唔夠響

世凱哥好耐無見

有無習遠萍

我家姐

有冇習高遠

習矮萍

死人唔好拎出黎講

習近凸

凸你娘 係咪想做太監？

吸精瓶

再嘈切左你